你被動收入有幾多先會唔打工

唔打工未必一定唔做野 可以係做自己想做嘅嘢
可以係創業（可以take risk賺多啲）或者 可以係hea 咩都得
大家係咪一定要返最少自己而家嘅人工
定係少啲都得

唔計有頭家要負擔嘅朋友

問過個朋友佢話被動收入有幾多都照打工

有幾多賺幾多

老綜$3009就夠

收入>支出=財務自由=唔使番工

咁你有每月淨袋$10000唔打工會做咩

夠食夠洗咪得

有一個物業+最少五百萬收息倉

但財務自由之後你會選擇做咩

可以追夢

師兄有咩夢想

如果有自住樓既話，兩萬被動收入夠了

返工

all in 利記歐聯已經可以退休

20 萬

買樓買車，養寵物。純ff